點解冇人搵我報ocamp

行左成個圈 點解冇人搵我報ocamp

如無意外應該係最後一個可以100%投入嘅ocamp，chur咗幾日正式宣布病倒lol
舜曦🌞你地好叻，我地ec都冇咩好過份嘅屎食lol day3晚嘅場面係我近年ocamp見過最感動最溫馨嘅場面之一 尼緊keep大組比心機
泓玥🌛 今年同泓玥一齊做ec真係好開心好開心，大家一齊玩得尼又冇人會唔做嘢，我都係第一次見ec都有細組旗細組飾 如果可以同埋陳宿嗰幾個一齊玩就好喇
晴晴平平白man， 做oc辛苦你地喇，對唔住我依舊垃圾真係比唔到太多實制嘅support你地，最多係見到你地就走尼講幾句 我會盡快還錢
仔仔女女 其實day3晚睇完你地喊我有偷偷地lay埋小喊咗，好感動見到你地可以啲大學得到一啲值得你地去喊嘅嘢。依幾個月陪住你地，睇到你地付出咗好多，經歷咗好多，得到咗好多，真係想唔認老都唔得 都好對唔住唔係舜曦嘅仔女，因為唔想比人覺得越權嘅關係幾個月尼比唔到好大嘅support你地 我有問你地大組長你地玩成點的我也是愛你們的喔 大家有自己嘅仔女都唔好唔記得泓玥呀
莫波波🙉 辛苦哂喇仔，依幾個月尼真係比咗好多心機。你最大嘅優點就係你嘅一片真心，feel到你真係有慢慢進步成長，真係有吸收緊我地比你嘅嘢 尼緊hold大組要加大油
包燕🐣睇尼我地都係冇一齊做ec嘅命，不過起碼今年我地兩邊都玩得開心 當初唔係有你地依班咁好嘅莊員包容我，我一定冇今日咁多嘅得着😋 多謝anson陪我撐個仔喺依邊玩如果成支莊得我一個分開玩我一定喊出尼如果下年出第四個大組長唔知會唔會出到第四年嘅院花院草
YY 冇得從一個潮撐嘅角度睇莊員做大組長真係有少少唔開心，雖然我知你唔需要，不過你知我有咩幫到手嘅一定會幫你的 尼緊百全堂就靠你喇，要令我地嘅大學生涯冇一絲嘅遺憾
其實我成日唔明放唔低有咩問題lol 我點可能會放得低 我永遠都唔會放低我支莊我嘅大組我嘅輔員仔女，只要你地重有人留喺聯合，我就唔會走，只要你地有需要，要我死我都可以

喂關你撚事

樣子問題